router突然出問題 救命！

本身個router插住兩條LAN線，
一條連PC 一條本身插開PS4 呢排無插空置緊，
點知頭先攞空個條插落部notebook度，
就搞到PC都上唔到網，
reboot同插過啲線都唔得。。
求救

關閉個上網機關閉Router
掹晒所有線
等5秒至10
重新插上去再開機

咁唔係突然出現問題
係你條友搞完出問題

試下第二條線

謝解答！試左，自從插完NB之後
就開始斷斷續續咁上到 上唔到咁
PC NB同WiFi都係。。

係我打得衰

但一直用開都無問題。。

換過個mon